1810小米苦主區

大家仲持緊幾手

5手

18蚊

6手

40手

35手

蝕放兩手先再昇
我屌你老母

me 2, 不過走左就算啦，咪望回頭

幾時先跌完反彈

做緊個底 無事 打穩個樁
準備爆上 首要站穩20

岩聽啊呢句 19.96sh3手

無野wo 下星期返家鄉

聽日開始大爆升

21.5 十皮
跌到15蚊應該會jump

$30 gogogo

我推論未來一兩個星期都會繼續跌 跌到17左右就回升 慢慢開始穩定

1手買希望

就快高位跌一半

唉屌

不停跌

jump左未

屌你 jump撚咗啦
蝕三皮啫
個半月人工都喺番度啦

14.7 入咗40手玩吓